[有圖][扑野live]點扑好?

扑咗半個鐘，好攰
點樣可以扑快啲?

個櫃

?

要扑爛個櫃，有冇計?

一腳都踢得爛啦

好似拆樓咁 係柱度落炸藥

夠力就唔洗扑半個鐘都未爛

試下用諗力

唔想炸埋間屋

高人幫幫手

出一萬蚊請連登仔上黎拆

而家扑到咁，想死

有錢我就唔洗自己黎啦

肚餓，食野先

好攰

已經格空傳左俾你
你先有力 扑左唔少

多謝大師

成個塌咗落我度

用釘上既？用鐘筆啦屌

釘同螺絲
我冇呢個工具

叫佢地幫手

快啲黎救我

都係用鎚仔扑㗎啦

唔好恥笑我啦